有人問我 邊個天琦 我即刻爆粗

竟然有人連天琦都不識 佢是否戇鳩？
魚蛋革命最出名的一個義士 姓梁的義士英雄
壁屋中 愈文靜 愈變得 不受理睬 決心要光復香港
決心要反送中 任何地方也要時代革命
著囚犯的衫 卻光芒四射 有人來探訪佢一定開心

請叫佢做梁天琦 光復香港第一人
本民前 請支持他們 他們很本土
其實怕被清算 至默默地耕耘
很不安 怎去優雅
世上還讚頌本土嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做港毒之父

915呀 又冇人講

cls跟住唱到出黎

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

巧天

屌你老母撞到我電話吧

槓獨至夫

港毒之父殺人喎...

決心要反送中 呢句要d技巧先唱到

路

邊個天琦

俆

香港國歌

係咪正係識黃之鋒

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

難聽D講句. 我真係覺得唔少人連時代革命係佢講都唔知

好岩音

邊首黎

樓主波台林夕

屌你衝燈都要睇下位架

有無人搵得返條片
梁天琦帶隊光復上水
水貨個班雞飛狗走

做講毒知孚

樓豬好有才華

依家咪又係左膠

music genius

巴打邊間教會

岩晒音岩晒事實

越行路 越撚逼 係都要逼9過來

郭富強的城？

梁天琦 默含櫃通開拓血路

差啲唔識唱

岩音到仆街

dllm全部唔岩音都係一門學問

你唔識就企開D啦

紅字好岩音

坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

Ok

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

系🤟🏻

漚👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

邊間教會

頂你笑到我噴奶
可能係改得最撚好笑既一個版本

愈文靜 愈變得 不受理睬 呢句絕